有無人同我一樣覺得呢個YOUTUBER個樣好撚欠打?

就係一見到佢就想一拳鍾埋去個隻欠打

好過你條死基佬日日post條仔出嚟

如果我真人識你我都會打柒你
成日po啲男人出嚟污染娛樂台

你唔夠我打

非

我一拳打死你個死毒能

是
同你差唔多

我識俄羅斯殺人拳

Po自己上連登?

後面長髮定延

米癲拉

睇到標題係有無人同你一樣咁欠打

你唔夠我打的